點解自殺死要稱為烈士 咁樣係侮辱左烈士呢個字

真正既烈士係抗爭時比對方武力殺死
而唔係自殺呢種懦夫行為
唔好再稱佢地為烈士 鼓吹呢種行為
你有幾個見過烈士係自殺
自古以黎烈士都係𡚒勇殺敵
係敵我武力懸殊底下都𡚒勇抗戰至死

咁樣美名化懦夫行為
鼓吹自殺會得到烈士榮譽
真係on9

不服來辨

屈原

懦夫又好似貼切啲

有邊個叫過佢做烈士

佢地都係抗爭時比政治武力殺死
佢地爲香港而死 唔好消費佢地條命嘅價值

根本就係 概然你咁想改變現狀
你有手有腳 你唔爭取到底
竟然選擇自殺？
講出黎都比人笑啦

我屌你啦 唔好再玩文字遊戲啦
咩政治武力 對方不費一兵一卒
就搞到你自殺 你內心有幾脆弱

玩唔起就縮番份老母個西到

點解死左咁多件仲激唔起其他人勇武？
因為佢地係自殺呀
人地心諗我做咩要為一個自殺既人勇武

駁唔到

玩你老母咩 你都係縮返落老母個西度

善用起底功能

我自橫刀向天笑
去留肝膽兩崑崙

都係一個君子。

樓主用鍵盤笑人懦夫，難道又是君子所為？

傻閪五毛嚟唔洗理佢

駁我啦 睇下烏克蘭啦
有咩激發到佢地勇武
係因為有人比人打死
唔係自殺呀
你見成個革命有邊個會自殺咁on9
雙方打仗
會有兵為左控訴對方打你而自殺咁傻仔

我出左黎 你地點會知
駁唔到 又係到屌人5毛

樓主頂唔頂得住，連登判官殺緊過黎

又第一日開始都覺得烈士吹大左唔知仲依為黑警係警局打撚死左政治犯

屈原做乜要整端午節紀念佢？
咁係侮辱左公眾假期

你岩

on9, 講真理， 邊個講有咩分別

佢地仲未明 社會上唔會有人可憐自殺既人

紀念同烈士唔識分？

唔敢聽真話 無可能會成功
一士沉醉係自己世界裹面